覺唔覺攝影同行山已經成為興趣公廁

個撚個都話中意攝影同行山然後想做男神女神 香港幾時搞成咁 明明以前個個都有唔同嘅興趣

利申 對真係影相靚嘅人深表尊重

我鐘意打飛機同叫雞

中意番uniqlo

大家講下有咩興趣

樓豬中意整甜品同做gym

有d仲要學人玩菲林影成筒先有一張見得人

以前踩單車咪又係咁
係依家叫正常噃

個啲真係

2樣加埋 巴打好好精力？

踩單車唔會因爲想做男神女神而去學架嘛

咁你話比我知 有乜嘢興趣值得培養

呢樣真 特別呢兩年先誇張

香港冇野好行，想睇風景只可以行山，有靚景順便攝影呃like囉

究竟要咩興趣先可以叫別樹一幟

食尤加利樹葉算唔算？

人生3/4時間昏迷

又唔洗咁獨特嘅 只不過多到太誇張啦

興趣行雪山 潛水

中意分析用搏奕論於後現代存在主義亞太地區的藝術性應用

撩鼻屎 睇歷史書 仲有岩岩開始練字 點寫都咁柒

我既興趣係出海釣魚同畫裸體素描 男人

我都岩岩訓醒

我啲字都好柒 同求解

篤波
其實係上年先開始篤
以前唔識又成日覺得篤唔到好柒
所以一直冇機會好好接觸
自從住hall有得篤 同幾fd由美式開始玩
結果得我keep住玩 玩咗年半左右
依家番咗工都定期一星期一至兩次

其實搵到自己真正鐘意既野好開心
我一開始篤果期上曬腦
合埋眼都會係到諗啲波走位

每次諗起第2朝篤波都會興奮到訓唔著
最癲試過一星期篤5,6日 每次3至4個鐘

其實搵到一項自己真係好鐘意既野同搵到自己鐘意既男/女朋友既感覺都差唔多

真係好開心

我明呀巴打 搵到自己中意嘅興趣個種開心真係好難形容又難扮出黎 好過因爲想自己合到群而去鳩學

有時又唔怪得人
好多人根本唔知自己鐘意啲咩
甚至根本唔知鐘意既感覺係點樣

行山咪當強身健體 都接受到

但影相就真係好on9 因為我極唔鐘意影相
依家講到好似個個男仔都要識幫女朋友影
dklm 女仔鐘意影咪自己學囉

男仔鐘意打機 打波 唔通又叫女朋友陪打咩

搵到自己鐘意既野
無論係興趣定物品定人
都係人生一大樂事

行山呢個好誇，近年個個開口埋口話自己行開山。

咁又唔好將鍾意同成果掛勾

講得鍾意
影得唔靚唔緊要
行得唔快唔緊要
至少肯花時間去花心機去做
唔係碌卡買部機求其影啲嘢速食
行山連補給都唔帶垃圾周圍掉

因為iG同snapchat
令到相片變成一種社交手段
唔止香港
成個世界都係咁

行山嘅話
屌你香港郊野公園佔地幾多
周鳩圍都係山
方便唔洗錢嘅活動
再結合上面 可以打卡social
何樂不為

我鍾意行山同影相

「學」係一個過程，冇咩值得人笑，到人地頂唔順你d恥笑放棄又屌人忽然fans，香港太多呢d人

其實一個健康興趣形成風氣咪幾好，點解要分公唔公廁，係咪要玩d偏門野先可以同人講自己好有品味呢？其實玩得「專」任何野都已經好型

我認同巴打嘅講法 我講緊一啲純粹為左想做男神女神而鳩學攝影/行山嘅人 因為如果真係對攝影/行山有興趣嘅 我係完全覺得無問題

咁我又覺得為show off而做都係個契機黎既，女神都唔易做丫，出一張相背後照一百張，個練習量分分鐘大過其他人丫

台上一分鐘台下十年功下話

連登出名乜都屌唔係冇原因

都唔係一件壞事黎既～
唔明咩好話
唔通係要偏門d既興趣先值得講值得做值得堅持咩

如果個個都肯當係健康興趣，肯練影相練行山，又點會有人笑。
我講影成筒先有一張見得人嗰D係IG profile寫Photography is life嗰D柒頭皮。
連部機都未舞得掂就講到係興趣咁，三分鐘熱度又唔認。

打拳

興趣以前係為自己依家為呃like

真係好悲哀

我嘅興趣係剪指甲

係逢紅必反

因為對於一堆無特別興趣ge人黎講 呢兩樣最易坤人

我鐘意爬雪山同影相
夢想係屌打班日本仔韓國仔，係佢地手上搶個金冰鎬獎返黎 。

乞follow ig R贊助

其實人地鐘意做咩
關你咩事？
講到人人鐘意行山攝影就香港陸沉咁

興趣都要屌

量產型商業消費

其實影相有乜問題

整甜品同做gym咪一樣咁公廁

覺唔覺去旅行同揸車已經成為興趣公廁

真係咩都屌得一餐

講講下會唔會做人都變興趣公廁

你唔中意影相 所以影相件事就係on9
女仔中意影 自己去學
所以而家咪比人話係公廁興趣囉

我真係鐘意影相喎大佬

煩唔撚煩 中意咪做囉 關你撚事咩

去旅行都係喇
個個去下日本韓國就講到旅遊達人咁撚樣

應該咁講
呃like搏做男女神先係興趣
行山攝影只係手段
過多幾年興第二樣就做另一樣繼續呃like做男女神

香港有想玩既興趣都冇地方玩 咁撚細 租又貴 得返公廁活動好正常

旅行都係啦
依家分左階級
去日本韓國- 多數低質人士
去東歐/美國/南美- 高質素人士

車衫，整下手作
應該仲係冷門興趣

開始玩緊拍片

鍾意既事物都有分公唔公廁？
真係痴線 咁都要分一餐

興趣都有得分公唔公廁
食飯幾時會變埋生存公廁

呢個po零討論價值 以前啲人話鍾意睇書睇戲聽歌又會話係公廁

下下都介懷自己個興趣係咪公廁都唔得閒喎

幾認同 不過字眼上會引起罵戰。
樓主確確實實係講得啱 幾年前山上點會有咁多人？
影相都係 個個都話出咩機咩機 。有幾多個真係興趣 定係自欺欺人？

其實點解香港人總係咁多樓豬呢啲中意懶獨到懶高人一等
有幾廢既人先會拎自己興趣有幾冷門嚟打飛機
自己中意一樣野咪得囉 洗乜理人睇法
最重要係有心學個樣野 做得好唔好都唔重要 依家翻工咩

利申 興趣係踢波 係咪又好公廁要俾你笑？

Sorry 我中曬2樣
又係鐘意行山又啱啱買左部相機開始試下撚下相

不過呢幾年真心多左勁多人行山，搞到想靜靜地上山睇下景都要比人嘈住曬
而家專搵d 少人行（又唔係太難）嘅山去

影相真心見到個個都photography is life 真係頂唔緊
自問唔係影得靚，都係影嚟自己high下算，唔獻醜

原本諗住學攝影做一技之長
依家變左公廁就不了

係樓主思想下係

講得好

公廁去先去後都有問題？

豆潤咁細放800萬人，interest diversity 幾高都係一大堆人一齊做
用個閪腦諗下啦

唔影響到人覺得無問題

喪標

資訊流通性高就自然多咗人知道有咩地方玩
亦都自然多啲人知道去邊度影相呃like

都叫良好興趣吖

如果 真係有興趣 無問題 大家一齊討論研究
假如 係無心扮興趣 我諗有無心大家睇得出

扮Chill姐

其實好奇怪
可能我見識少
但係我認知只有行山同影相嘅朋友仔咁唔歡迎所謂"新人"加入
行山都算，可以話人多座山又嘈又迫
影開相嗰啲好鐘意笑9啲新手
其他所謂興趣好少見哩個情況

譬如音樂咁
今朝先見到個post話廿歲學會否太遲
入面啲"前輩"好encourage大家有心唔怕遲

自己都係近年興先有機會接觸行山or影相
都有幸成為自己興趣之一
但就深深感受到樓主嗰種思想
難免少許阻礙咗新人同舊人交流

事隔咁耐估唔到有人記得我
求下你地快d反下我
我d衫褲爬到穿哂窿都要照著上山，冇錢買好慘

假如你作為一個前輩 眼見自己教嘅人 都係無心學 盲眼風氣 單純想放相呃like就算。一個 兩個 三個 你仲可以抱住咩心態去交流。

唔試下做又點知係咪有興趣
唔通未玩過就買哂gear咩
係當中有啲人純呃like嘅心態令人厭惡啫

考牌好冇

興趣都有老屎忽心態，簡直係社會毒瘤
荒死人地做得好過佢會少忽肉
咩都要鬥要贏

呢個真，自問都見過唔少呢d人。

膠

我夠想日日去騎馬咯
我夠想可以日日滑雪、打雪仗添啦
我仲想得閒可以打下golf啦

冇錢呀嘛，咁可以點啫，香港地除左行山、攝影打卡唔使錢之外，仲有咩活動日日做而唔使煩錢銀問題架？

其他有啲興趣又要三五個人一齊玩先好玩嘅（eg篤波、打波、夾band、甚至打機），一條友嘅興趣邊有咁多得揀呀

會唔會遲啲連踢波跑步都係公廁興趣

一個人去睇戲
暫時搵唔到有同好
應該係幾冷門嘅興趣

點睇人地小朋友個個去學琴
唔通話佢地為學而學屌7啲家長？
而事實證明唔少小朋友係慢慢培養咗音樂嘅sense同興趣喎

都好多小朋友日後對父母反感添 都好多小朋友唔當係興趣啦 。單純係父母逼 我就係例子
單眼一面作評論？

興趣係打機

同其他興趣冇分別但被人標籤為負面嘢

培養興趣定為考級一眼傻都得出
平時唔練父母又成日帶頭走堂
調轉頭就追問考級掂唔掂
考到8級來來去去淨係彈考試歌嘅大有人在

呢個例子其實係最好證明有興趣同無興趣玩嘅分別

旅行先係 個啲乜鬼野自稱frequent flyer心諗做乜9

釣魚

所以前輩作為教個個都知 條友仔係咪有心
確實好多人為左風氣

同你心情一樣，不過我係攀石 玩左半年，一個星期攀五日，日日靜係諗住點樣可以攀好D

其實攝影同行山咁多人鍾意同普及咪幾好
重好過你日日係屋企打機啦 煲戲
行山好啊 又健康又有益身心
攝影又可以去下發掘下唔同地方
又唔係吸毒食煙呢類不良興趣
我個人覺得無咩問題

巴打平時去開邊到爬？一齊交流下。

識撚行山咩啲人
著啲衫鬼五馬六
去fashion show咁撚樣

興趣無問題
最憎人有部相機影下相就自稱攝影師
其他興趣都唔會咁
唔會有部車就叫自己賽車手
有枝球拍就叫自己羽球選手
我認為攝影師係靠攝影搵食或者對呢方面有深入了解先配得起呢個名
唔係得閒影下女影下文青相就人人都叫影師

呢兩樣common都冇計嫁，鍾意唔代表專業ma

我興趣都係行山，影相

因為香港乜都無得玩
籃球足球 隨住年紀d 腳夾唔到時間
羽毛球同網球 根本book 唔到場
行街shopping 又多大陸人, d 嘢又貴
打機要返工無時間煲, 只可以打winning 嗰d , 都係間中打吓
結果放假唯有都係要影相同行山

羽毛球

行山,打波,打機
鐘意親都係唔洗點洗錢

影響左 真係有興趣 個班人。
你係有興趣開 就自然好不滿有一班人盲跟風氣嘅人 又嘈又逼。你上過一次山就知 比幾年前一個山頭多左成千人
我廢事比位人入 我利申 我對呢兩樣一啲興趣都無 都無呃like.

攝影同行山

啲人講到唔怕醜嗰下好野
仲要毛遂自薦去幫人影相

利申 影咗相五六年 從來唔夠膽話自己影相點點點

咁當然9學嘅就扺打啦
但個point係
冇理由屌話公廁興趣恥笑人咁呱

譬如上面有巴打講
話9影就自稱攝影師
咁又唔同講法
好似chef le mon咁9煮就做大廚咪話唔7

好撚on9
鍾意咪鍾意囉
冷門特別非主流中二病

笑左
啲舊派行山撚攝影撚又搵野打飛機

我明
我早講左樓主講嘢係引罵戰

無可否認有一班人真係為扮文青扮男女神先發展
例如嗰啲企喺HAECO路中心條頸帶住部最平既單反然後扭去P mode扮識影相 再用電話影上ig既人
再打一大篇野講經話咩自己影相差 但係鐘意紀錄身邊事 由觀景器看世界 熱愛攝影
但係未免太山頭主義
攝影門檻低咗 有啲真係有興趣既人真係發展到一門興趣出黎

單係比例上 呃like嘅人已經比贏哂啦
不過你最尾個句幾啱。

興趣都要問過你
又話香港文化沙漠
搵d世藝又唔撚得

利申兩樣都少做

甜品 gym都係公廁

不過真係太多呢啲人
上二手區乞部單反返黎
喺 ig 簡介叫自己 photographer
影兩張風景再扔落lightroom鳩執
就覺得自己文青 呃蝦條

冇話自己photographer 咁叫唔叫公廁

你地班友分清楚乜野係興趣 乜野係盲目跟風 見人地型就做埋一份

你地鍾意乜係唔關我事
不過如果依啲野無得俾你地去呃like 無得俾你去炫耀
你地班柒頭皮會一窩蜂去做？

香港人做所有野都係為個虛榮，要俾人覺得型/靚先去做
試問真正既興趣係咁解？

攝影最低賤範例

佢段字至少應該配啲snap 先有說服力嘛

其實樓豬將興趣定義左做男/女神 呃like

即係好上連登/高登咁

我諗係好多興趣商業化咗 同埋人懶咗
眼見有d咩摺紙班 鬼口水班
我唔係話佢地一文不值 但係好多野上網真係好多教學
我自己最近鍾意玩切牌 上youtube google借書都學到一式半招
興趣都分好多種 有時係會諗到想玩吓 但自己又懶唔搵吓資料 搞到過幾日就放棄寧願唔做
而攝影 行山變做公廁興趣都因為入門低 鳩影吓覺得有feel咪以為自己好叻 可能角度根本唔啱
鳩行一兩座山影張相打個靚卡又覺得自己行完好叻 但可能遇到意外又唔識解決
我覺得興趣公廁唔係重點 重點係自己有冇心想學好 利申唔識行山影相 舉個例啫

興趣跑步
利申用開iphone影相

點配呀
部機裝飾都冇影過
就算有都唔見得人啦

不過有時喺香港
興趣個角度又窄啲既
例如我之前玩過一排賽車
但係下下要走上深圳太麻煩
都冇玩好耐

Where's 樓主

行左十幾年山, 免得過都唔行大徑

做到自己鍾意到訓唔著既野真係好幸福!!

將down左既AV分類好

又係哩啲地圖炮

原來要影相靚既人先會得到尊重 而唔係真心鍾意真心鑽研既人

係真心鐘意有心鑽研無所謂嘅。 冷靜啲

個撚個都話自己興趣係影相同行山
買電腦個撚個都話自己要剪片

如果話有D人既興趣就係呃Like 呃關注度
咁樣既話 我諗都無乜好拗啦

其實係睇你點睇件事啫
你將呃like當做副作用咪冇事
但係將興趣變做副作用咪弱智

駁唔到

因為影相而家有社交網比你呃like
自然有動力啲去做呢件事
以前冇社交網影完都係收埋自己丁，最多咪比班frd睇

因為呢啲興趣有得show off post ig

一直有科勞你ig

要book場 打一次用半筒波
而且要兩個人以上 約到啱時間
打場波貴過行街食飯

如果個興趣比較冷門
D人會有善D，好樂意教人
因為有可以交流已經超開心

主要係少波友
玩過一輪街group 但年齡唔係太夾除咗打波無乜話題有啲odd

所以我睇港超
夠晒孤芳自賞

行山班女 著到好少衫

最近先見你換咗個櫃放啲裝備 扮咩冇錢
Btw 睇晒啲事故報告未？

攝影同行山咁健康都屌

唔中意行山仲會比人歧視

我鍾意露營唔鍾意行山

就係入左d攀山gear一定要用，冇錢換衫 。我冇埋堆，所以d衫褲一直都係自己買，而家試下問緊d品牌拎衫著。

富士山d報告睇哂，大部分都係8合目滑墮死亡，滑墮期間撞中野死，而家仲差決定爬邊條缐。其餘一切ready

平時打開波 班毒男friend夏天叫我去行山 咁熱我緊係唔肯 跟住比佢地笑我毒

我覺得攝影師真係一係職業一係好有專門知識先叫得
等於你鍾意跑步 你會話自己鍾意跑步 唔會話自己係運動員掛 除非你有比賽開啫
閒時研究下哲學你會唔會叫自己做學者 咁撚多人唔知醜
利申:兩樣都唔鍾意

行山都起碼叫運動，我都覺得唔錯，反正香港人少運動...

本身自己攝影呢行，眼見真係有相機都話自己攝影師，乜乜柒柒咁。
好啦，有job比佢地，又話人工低唔做。都比正常價 / 更高就無人夠擔接
無錯，攝影、打燈既技巧其實真係一、兩年內都學得識，但美感呢樣野真係無乜香港人有。
有陣時，見個個拎住單反影，講到自己點威咁，鏡頭幾貴，而我自己都係用部iphone影，影完出黎就只係識問人用咩機影。呢d人真係好討鳩厭

自己影咗十幾年相亦做過攝影呢行
最反感真係人地話:你d 相好靚呀 用咩相機影呀
買部機就影到唔駛請攝影師啦 講到人凈係靠部機咁

係...聽到d人話好易既話，我多數比部機佢，話一齊交流下，我想學下野

之前做婚禮，聽得最多就係d男、女家親戚講：我用手機都影到啦
但好多時就係呢班撚屌阻撚住哂

事實上玩得菲林嘅好多都係觀念錯誤
，咩菲林質素好過數碼丫，菲林隻色電腦做唔到丫
中片幅散景乜乜乜果d

有呢個興趣唔係問題，作為新手唔識都唔係問題，但唔識又扮自己專家周圍"show off" 先係問題。我10年前開始行山，不論本地定內地人近幾年都多左好多，我最擔心係行山人士留低垃圾/破壞生態...... 我唔確定會否唔小心，或者無能力判斷自做法有否錯誤，但我希望大家真係唔好係山上留垃圾，落山見到垃圾有能力唔該大家都幫手執一執

一早科勞左你啦巴打

鍾意影相
不過呢兩年見個個都影就想試下玩其他野, 結果培養左掟鏢呢個新興趣
係aia掟鏢個攤位贏左一堆大公仔返黎

鐘意番工同屌西

行左好幾年山，真係愈黎愈多人行山
但長遠能夠做到健康既風氣我又唔覺得係一件壞事
影相我都有影 D相自己鐘意咪得

高登年代都響晒朵啦
好羨慕你咁有勇氣去追求自己想要既野

玩街健
但依嫁都開始多

世代會變，都可以話係潮流

咁好似十年前冇咩人會鍾意鏝城 psg 巴黎
咁唔通之後鍾意既人就係勝利球迷咩

照你咁講，呢啲咪又係公廁興趣

唔好咁中二啦，成長就係認清自己一啲都唔特別，

你好快會發現，你同每個人差別都唔大，

你同每個人一樣都係過緊平平無奇，庸庸碌碌嘅一生

在生時沒人注意，死後亦沒人記得

屌⋯⋯講得好中
其實人人都係想搵d得自己先做得叻既野黎搵成就感
但同時又個個做同一樣既野

屌，以為樓豬有咩興趣咁清高，原來係做gym 樓主係咪得棚骨又日日對住塊鏡以為自己好撚大隻個啲瘦撚

覺唔覺打飛機已經成為興趣公廁？

影相唔叻 平日放假就行山影相
又無玩facebook instagram果類嘢
唔係為咗呃like
影嚟純粹係想比自己睇
咁樣又有冇問題

打咁大篇野然後話唔關自己事

巴打好勁

你話清高咪清高囉 我又無話過中意攝影同行山有問題 唔該你搞清楚我想講乜先屌鳩我

利申 瘦撚

呢知年代連行山郊遊都要俾人批鬥

影相技術有高有低 要求又個個唔一樣 旅遊途中影個相有幾奇?

兩樣興趣咁common又大路 門檻又低 有香港人無玩過先奇囉

咁使唔使你嚟分配全香港人啲興趣呀？

興趣係揸車 洗車

樓主真係on99

其實樓主咁樣揾嘢屌會好過啲？

因為呢排天氣涼

1992年第一次行山,1996年攞咗愛丁堡公爵獎勵計劃銀章. 而家D 人行山真係為打咭. 我同D Legging人講黑泥, 白石, 光水氹. 佢哋唔知我講乜. 唔知點解, 2000年係分界線, 2000年整個香港郊野污染得好嚴重, 好多小型溪澗消失.光害勁嚴重.

自己第1部DSLR 係CANON 10D. 嗰時楂部10D 其實幾威威, 出街勁俾人撩. D女求你幫佢影相, 真係好易晌條街道即刻搵條女影返幾張,SEND 返D"前清後矇"既相俾佢已經好開心. 記得有次楂部機落老蘭飲嘢, 個老細叫我幫佢間嘢影幾張相, 話請我飲酒. 自己知自己乜料, 緊係拒絕咗啦. 03年既人工, 個時10D既價錢, 自己都儲咗好耐錢先捨得買.

個時未有FACEBOOK,IG, 真係純綷為興趣, 唔係為SHOW OFF打咭

巴打我尊敬你

剩係大東山都變公廁已經知唔係路
仲要一堆人冇準備唔識路去行 本身仲要大東山d路偏窄

年幾之前上過次蚺蛇尖都好多人
(利申落蚺蛇尖落到傻下傻下

行山廢丁參見前輩
宜家行山啲人好撚冇品，個撚個大呼小叫，亂丟垃圾
上次我行山，忍唔住屌鳩個阿叔，個阿叔叫撚到成個山頭都係佢把聲

言歸正傳，咩興趣都唔係問題，但宜家啲人將興趣變成呃like嘅玩意，成件事本末倒置，好反智

巴打你講出我想講嘅重點

因為我嘅興趣就係行山同影相
眼見香港嘅風氣將呢兩件事都扭曲晒，好可悲

屌佢老母，上到大金鐘頂已經有班為數六人，後生嘅豬閪同撚樣響舊石上面影完一輪又一輪。
我同另外一人等埋啲慢嘅上來，都有十分鐘。之後再抖下，又五分鐘，之後落山。
屌喇星班人仲未影完，係咪黐閪左線

對真係鐘意行山影相嘅人黎講係一件壞事
依幾年山上面真係多左好多垃圾，仲有好多好冇品嘅人不停破壞自然生態真係好嬲
行山攝影係想影到大自然一面，但近年山上面啲人多過旺角，一係好多人為嘅野係個背景到
我唔係想影人，唔想影到此一遊呀

見到你話鍾意行雪山都估到係songbill兄

整cake+織手繩/頸巾

中意打排球/畫畫/彈結他，仲有行山

其實係你自己表達得差

我認我係

名都唔使睇就估到邊個

其實有冇諗過係香港太撚多人？

唔會呀

我成日招人影相
因為自己唔想影

但之前開個攝影Group比人踩場

幫女仔搵人影相就比人inbox send陽具sticker騷擾咁解姐

自稱本土派本民青甚至青政

垃撚垃

垃撚圾

興趣都有分公廁

去游水係咪又係公廁興趣

興趣好撚多
先唔講踢波 乒乓波 打機 ACG呢啲大路嘢
我個人興趣入面圍棋同棒球喺香港應該算係比較小眾

座山公地黎，邊個想行就行得咖啦，邊有得屌人盲目跟風。你屌人掛住影相阻住其他人行就話姐

講真，整甜品同做gym都係過氣公廁興趣啦

睇左你D post 去下石硤尾玩

其實一窩蜂去做一件事, 就係柒就係公廁架啦
你咪當呢d 人興趣係呃like 囉

我最近研究緊愛斯基摩人對性生活嘅態度，同埋表現主義喺新資本社會之中嘅發展

想學圍棋

巴打幾時出論文

攝影真係。。。
昆左唔少人錢 唔少人買單反話要學影相都係開auto
唔係話唔得.. 不過

多人做=公廁
少人做=懶獨特扮文青
是撚但啦都係做自己想做既野啫

我爬都唔勁，有興趣玩天然岩pm我。

其實個討論出發點係咪錯左
應該係話宜家呃like變左主流興趣
行山 攝影只係變左佢地呃like既途徑

男朋友運動型，鐘意行山，游水同划艇，我怕水所以水上活動只可望住佢玩。拍拖之後，每星期有一日我會陪佢行山，佢會搵啲比較易嘅路線同我行（大概全程4-6個鐘內完成），其實吸下新鮮空氣，望下風景，當做下運動都幾好，而且又唔會人逼人。

我本身就鐘意靜態啲嘅嘢，行下書局，睇下書，畫下畫，睇下展覽，行下海滂，睇下日落，唔太鐘意嘈同多人嘅地方。

影相影咗10年，我都喺鐘意用菲林機，所以去以前去學黑房曬相，我好少會自拍，只會影風景，影下我自己覺得得意嘅嘢，然後曬出嚟自己睇。

我唔覺得自己影相靚，亦好少share去fb/ig ，我只喺做一樣令自己開心同放鬆嘅事。

如果興趣都要分公唔公廁，人生都真喺幾無聊，幾辛苦。

呢兩樣易呃like

有呀，之前去左次畢架山同哥連臣角，岩先考完二級

其實真係冇咩野好屌 。每個人都曾經做過新手，我3年前都係咩都唔識行龍脊，d相9影，再發展到而家爬雪山，d相仲上埋國家地理。

真心鐘意一樣興趣既人，係會義無反顧咁不斷去投入同學習。鐘意煮野食既就會不斷研究食譜，鐘意打籃球既會不斷練習射好d波，鐘意買波鞋既會研究點分真假。

而我地呢d有經驗既，最多可以做就係教育d唔識既人，同佢地分享自己既理念。就好似你買到好野，你都會想毒9你d fd一齊買 ，同人分享其實係一件開心既事黎。

至於班跟風既人，其實佢地只係3分鐘熱度，遲早就唔會玩。時間會証明一切。

巴打有冇相分享下

都唔冷門啦
都唔知幾多人一條友去睇戲

夠晒獨特

鐘意就隨便拎去做wallpaper

巴打一定好靚仔

巴打不如講下點影

請問秋心同喪標巴打，新手想接觸攀岩應該由咩途徑入手
之前行山爬吊手岩同馬騮崖覺得好正，想試吓真攀岩